大家估下緊急法出先定解放軍過到河先？

緊急法
解放軍